แอพ
Reddit
บริการ
โฮสต์
รูป
ตัวเอง
เมืองไทย
พัน
ทิป
แหล่ง
พูดคุย
วง
กว้าง
สำหรับ
ประเทศ
Reddit
เว็บฟอรั่ม
ขนาด
ใหญ่
พูดคุย
ห้อง
แยก
ประเด็น
ย่อย
จำนวน
ล่าสุด
Reddit
โพ
ส
ข้อความ
ประกาศ
บริการ
โฮสต์
รูป
ตัวเอง
ก่อนหน้านี้
ชุมชน
Reddit
มักจะ
ใช้
บริการ
โฮสต์
รูป
Imgur
เว็บ
มัก
เห็นภาพ
ม
Reddit
ระบุ
ชุมชน
ยังคง
สามารถ
เลือก
ใช้
บริการ
ภายนอก
บริการ
ทำ
ผู้ใช้
Reddit
สามารถ
พูดคุย
เกี่ยวกับ
ภาพ
กรณี
ใช้
งาน
โทรศัพท์
มือ
ถือ
บริการ
จำกัด
ขนาด
ภาพ
ไว้
20
MB
สำหรับ
ภาพนิ่ง
100
MB
สำหรับ
ภาพ
เคลื่อนไหว
gif
บริการ
16
ห้อง
เพิ่ม
50
ห้อง
สัปดาห์
หน้า
ที่มา
RedditTechCrunch
Topics

Reddit

